想購入一部手提電腦

想買部手電
可以做到普通嘅文書處理
玩到lol
睇下動漫電影呢啲基本野
最希望可以襟用啲
因為之前買左部hp用左2年已經瓜左柴
以上咁嘅條件，大概要規格

要打Lol最緊要有顯卡

要咩級數先玩到?普普通通就得，同埋唔好lag機

同埋巴打們有冇心水牌子介紹

顯你老母卡

LoL 呢啲垃圾game 手機都玩到啦

budget又唔講

6000-8000